都唔知我老豆係唔係攞啲錢去賭

我阿爸知我借咗學資處d錢 同埋我有返開part time 一個月都有8000-9000$。咁我阿爸就成日問我借錢 每次都3000$以上 咁佢係我阿爸冇可能唔借比佢 咁佢借左咁多次 我頂唔順問佢 佢要$黎做乜 佢又唔講 又叫我唔好同阿媽講 仲話養左你咁耐比少少錢我都唔得 咁我心知仆街 一定拎啲錢去賭 （佢之前都因為賭 差啲家變）佢而家又來過。

我可以點做 我驚話咗俾阿媽聽又會家變

直接問 係既就屌到佢仆街
踢佢走 唔比佢返屋企

可能係包左件學生妹

搵ptgf

應該係叫雞

係就掂啦，可以介紹

唔好再借比佢 同佢講一係你同我講點解要借比你 一係我就唔借

應該係講你拎錢來做咩

一陣佢老豆講
養左你咁耐
拎小小錢都要問長問短
不孝啊你
可以點駁

又唔係唔借比你 你都要講原因架

只可以講呢啲唔係叫借，當家用比左佢去就算。同佢講係比得咁多，佢鍾意點用唔好問，賭輸比人追數你都一定唔會幫，由佢自己仆街

都吾明點解佢自己冇錢都要賭 就頂佢吾順

比又吾係 吾比又吾係

拎啲錢去叫下雞都唔比

d錢辛辛苦苦賺番泥 我自己都吾捨得買貴野 你同我咁洗 你買奢侈品 我都冇咁嬲 起碼可以摸下

應該吾會 佢成日都留係屋企

吾你老母

吾你老母咩

連字都未打得好有個咁嘅老豆好正常

唔好借，佢真係拎去賭既，你借俾佢姐係害左佢

好多年前我老豆咁問過我
我話請示左老母先，大家一家人，有咩梗係拎出黎大家拆掂佢，就收左佢皮

將件事，話俾你信任的人聽，例如係社工
咁你老豆好快就會菊花盛開